有冇人同我一樣，今次之後反而對曹星如改觀

我之前一直都覺得佢揀廢對手，刷數據。今次睇都係想睇河野公平打柒佢。

今場佢贏係好似有d勝之不武，但係反而睇得出佢有用腦，捱得同埋有體育精神。見到佢隻眼，望落去都覺得痛，對面仲要下下打落去真係痛到仆街 (咁大個target,俾著我係河野仲唔老死都打隻眼打到你投降) 佢係劣勢度唯一可能可以做既就真係搶分同埋死忍唔投降。佢本來可能都只係想忍到河野冇氣，點知醫生終止左場比賽。

所以今次佢贏，係好彩，但係真係靠自己死忍，唔放棄先有機會俾佢贏番黎。

其實係咪特燈合埋眼，扮開唔番？

agger估唔到連登仲有人同我差唔多諗法
仲以為而家個個都一係盲撐一係盲反

盲反嘅其實都係一少撮人
班撚樣傻撚咗咁
睇唔撚過眼 好多人先郁鳩班撚樣
好多人都好公道睇

特登痴上去

起馬人地肯自己理想付出努力 日練夜練 單係呢點已經值得尊重啦

一直覺得佢刷數據狗
贏得係唔好睇 但見佢咁都捱到冇投降真係
一路睇一路驚會唔會打爆粒瘤

same same估唔到佢係真係打得咁好
好少香港人可以係popular sport真係打正世界水準

我都唔想見到你搞埋d on9笑話

真

最撚欣賞受左傷仲堅持落去
真係型到仆街

佢其實已經被迫成日用手護住
輸半臂再死撐落去真心服

欣賞佢既體育精神
同時希望有得重賽
咁樣咪最公平囉

成班連登仔講到佢好似唔洗操唔洗練天生石頭爆出黎咁

做得拳擊運動員果種辛苦唔係個個都忍到

一黎要比人打到仆街要忍到痛

二黎過磅節食連水都唔比飲一兩日

有幾多連登仔頂得順呀成班keyboard fight

今次 block 左好多人 爽

(理性分析)薯片先係欽點人選

我柒左咪柒左，你唔quote我都唔知你幫我推左咁多個月，唔該哂

咩叫單係呢點？
口德邨d fd?
我夠可以話佢欺世盜名，廣告公關吹到自己愈強愈強香港精神做拳王，其實冇打算去挑怪物井上，只係呢點已經值得反